覺唔覺香港班龍友好小氣

我自己同唔少外國攝影師都算fd底，同佢地討論技術同器材果時大家互串下係冇乞乜所謂。但香港人果班呢，一講少少唔啱聽就立即起鋼，好似含sir當年比nikon 同富士用家串佢佢就記到而家。
有時香港果班見你影得靚過佢 佢就話你器材cheap 跟住偷外國攝影師啲圖黎扮係自己影，但人地個名仲係度，比人笑兩笑就真係傻仔到用成萬銀買兩支蔡放上網晒，但可惜影嘅又係打死雀同冰鮮雞。
打完死雀仲要懶巴閉教返你點影，唉。
有時唔啱聽咪笑下好囉，駛乜下下都要自己威晒先開心呢，而家我都唔敢係香港班攝影師圈入面講野，對住班自我心中嘅人，連我不sir都買佢地怕呀。

呢期不sir講野正常返好多

不蛇除左正常仲勤力左,
最欣賞係佢不停追屌含蛇,
唔好比佢停.
含蛇,你唔好以為你千古左就放過你,你做壞事太多.

我一向正常，只係為左迎合呢度班小朋友先會曲線。

你做乜學我

但呢度d 人好似唔知你曲線,
可能你直屌佢地會鬆化d

唔想佢地玻璃心